(全部入曬黎)我夠膽講反送中運動已經off track左

呢個星期個個都講何妖, 飛天南, 元朗 !!! 你地仲記唔記得我地為咩出黎遊行架???
你地知唔知中曬林鄭計??? 成個星期一個屌林鄭既post都冇, 就算有都推唔起 !!!!!

7大訴求背黎聽下 !!!!

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

推

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

off咩?
制度崩壞 撒回修例就解決到?
我唔要修例壽終正寢
我要一國兩制
中華人民共和國
香港特別行政區
全部壽終正寢
官黑鄉黑警勾結
賤種生滋奶支那狗全家生性病死

分化？你開左兩個post 講何妖

兄弟爬山，上環元朗一齊做

開完post先知中伏，諗返轉頭先發覺點解開始少人講林鄭同7大訴求連我自己都係咁睇何妖同元朗d野，同埋我點樣分化？我帶叫人唔好去遊行咩？我有話唔可以一齊做咩？
道歉

off off off off你老母咩，冇人唔記得可唔可以唔好成日企高地屌鳩人，個個手足做緊野可以俾人吹到大家乜都唔理咁，成日話當醫士condom，屌你老母咁元朗個日俾人打個班唔係手足？元朗個班冇前線？唔光復元朗冇元朗人再敢出黎你咪撚係屋企做軍事看透世事嘈呢樣嘈個樣

大家唔好動氣，元朗冇可能就咁算，至少和理非都要行一次表態。

我相信大家都冇忘記初衷嘅，金鐘又好西環又好一定會繼續做，大家互相尊重不割席。

我提醒人唔好唔記得主線任務姐！
邊度有叫人唔好做其他支線？

根本全部都係運動既一部份

點樣可以割裂開？

鄉黑你唔理佢會繼續搞事

因為佢地係中聯辦同林病最後一道防線

以後仲點call班和理非出黎

同埋依家元朗咁大單嘢邊可能唔做？
但係你再唔講林鄭啲人真係會開始唔記得，所以提醒一定要！我咁做有咩錯？
我從來冇叫人唔好做支線囉！

我從來冇叫人割裂，你係叫人唔好唔記得林鄭！
呢個政府呢個林鄭始終係萬惡根源！就係因為佢先有元朗單野！
元朗單嘢要做但係萬惡根源唔可以唔記得！呢幾日大家好似開始唔記得林鄭咁！我都係循例提醒下姐，點解變到係我俾人割席咁呢？

你咁嘅語氣叫提醒？你知唔知前線班手足見到你d咁嘅po有幾撚難睇
「呢個星期個個都講何妖, 飛天南, 元朗 !!! 你地仲記唔記得我地為咩出黎遊行架???

7大訴求背黎聽下」

琴日記者會呢度實時屌左佢幾粒鐘呀

咁撚多野屌
點會淨係屌佢一個？

記得既咪唔好對號入座囉